放charlie puth concert 1張

留tg

有冇兩張

得1張block B